白宮發文 向極端左翼及民主黨開炮

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

哩個post唔好binc住

Bin C

激進左派放棄執法

確保人民安全是任何政府的首要職責。不管我們國家對公共政策有任何其他辯論，保護所有公民免受暴力侵害的基本責任長期以來一直得到兩黨的明確支持。

不再。由於無法安撫或控制其激進邊緣，從國會到市長的民選民主黨人終於完全屈服於暴民。

在採取極端主義的建議（例如為移民強制撥款），推動以“全民醫療保險”（Medicare for All）消除私人衛生計劃，以“綠色新政”結束美國在能源領域的主導地位之後，極左派民主黨人對其基礎提出的狂熱建議卻落空了。本月席捲美國城市的騷亂提供了新的機會。

觀看：特朗普總統對“封殺警察財政”“震驚”

首先，民主黨領導人拒絕譴責暴力。接下來，他們與暴徒一起譴責美國執法人員。最後，他們屈服於要求。

“封殺警察財政。”明尼阿波利斯市議會昨天宣布了這樣做的意圖，國會中的民主黨人現在希望美國其他地區也能這樣做。

騷亂爆發後，大約700名聯邦，州和地方執法人員受傷。至少有15人死亡，其中許多是非裔美國人。無數的小企業被火炬，破壞或劫掠。至少有150座聯邦建築物遭到破壞。

這是不可接受的。任何真正的領導者都知道這一點。暴力和殺戮必須停止。

🎬明尼阿波利斯市議會主席捍衛解散警察的計劃

特朗普總統不遺餘力地作出回應。 6月1日，他宣布了保護和平，守法的美國人的措施，其中包括讓州長和市長知道，如果他們不保護自己的人民，美軍將為他們這樣做。

這些努力取得了回報，因為大多數美國城市看到暴力活動消退，和平抗議活動繼續進行，沒有發生騷亂。國民警衛隊部隊現在可以撤離。

在採取這些行動之前，總統宣布種族不公正將不會成立。他要求總檢察長比爾·巴爾（Bill Barr）加快對殺害喬治·弗洛伊德（George Floyd）的聯邦調查。特朗普總統採取了許多其他行動，使我們的刑事司法系統更加公平，包括在2017年簽署了歷史性的《第一步法》。

通過給執法部門撥款來讓整個社區自生自滅不會改善刑事司法：這將確保沒有人能夠獲得司法公正。

🎬新聞秘書：沒有警察意味著“混亂，犯罪和無政府狀態”

我們的絕大多數警察都是英雄。他們每天都在我們的街道上，以保護和平示威者免受安提法的暴力戰術襲擊。不良警察需要追究責任；好的應該得到保護和支持。

特朗普總統就是這樣做的。今天，他在白宮與執法人員舉行了圓桌討論，官員們討論了負責任的改革構想以及警務人員如何成為社區中更好的朋友的方式。

推

好撚煩 每個post都有

支持

同港共口吻咁似

你煩唔撚煩？睇睇原post有幾多正/負評就知連登仔取向，唔好再日日用黎推post啦！

又想拉埋黎講

其實E D都係常識 不過係左膠眼中...

你係咪on9架

侵：企開d啦屌你老尾
美國捉咗班黑警梗係有資格講

似係